{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61000&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 자바무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は連休や特定日には別途料金が適用されます。 また、全客室は2名基準であり、人数追加は1万ウォンずつ追加されます。 駐車場は室内および屋外駐車が可能で、計6台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としては、ネットフリックスの視聴が可能なテレビと電気自動車の充電が可能な施設が提供されます。 また、無人精算機システムと衛生的な回用備品が提供されます。 客室の種類としては、一般室とマッサージチェアがある部屋、北欧ツインベッドの客室がございます。 ただし、202号ツインベッド客室にはパソコンが提供されていません。 フロントデスクはなく、予約された方は到着後033-345-0909に電話して客室案内を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の営業時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "連休や特定日には別途料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、連休や特定日には別途料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数追加は可能です。追加ごとに1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、室内および屋外に計6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックスの視聴が可能なテレビと電気自動車の充電が可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "無人精算機システムとはどういうものですか？",
            "answer": "無人精算機システムはフロントデスクがなく、予約された方は到着後に電話して客室案内を受けることができるシステムです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類としては、一般室とマッサージチェアがある部屋、北欧ツインベッドの客室があります。"
        },
        {
            "question": "202号ツインベッド客室にはパソコンがありますか？",
            "answer": "202号ツインベッド客室にはパソコンは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはありますか？",
            "answer": "フロントデスクはありません。予約された方は到着後033-345-0909に電話して客室案内を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 371
    }
}